{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 K호텔"
    },
    "text": "Kホテルは、コロナ禍から抜け出すのに最適な場所です。 高仕様PCからカップルPCまで、あらゆる種類のパソコンが利用でき、客室には新たに設置されたウォシュレットとネットフリックスが用意されています。 また、コテや高仕様のPCヘッドセットもレンタルできます。 Kホテルは韓国観光公社の品質認証ホテルで、清潔と衛生に最善を尽くしています。 防疫措置とフロント手指消毒剤の備え付け、高級寝具類とスナックバーなどを提供しています。 Kホテルはもともとモーテル、カフェ、ネットカフェ、映画館ではなく、一つの役割だけを果たす完璧なホテルです。 韓国観光公社の品質認証と防疫完了を受けたKホテルは先着順でクーポンを大量配布しています。 クーポンは客室予約の際に適用され、先着順で早期締め切りとなることがあります。 Kホテルは清潔で快適な客室管理で韓国観光品質認証を受けており、常に最善を尽くすホテルになると約束します。 入室の基準は2名であり、追加人数に対する追加料金が発生する場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があり、ペット同伴入室はできませんのでご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "Kホテルではどんな種類のパソコンが利用できますか？",
            "answer": "Kホテルでは高仕様PCからカップルPCまで、あらゆる種類のパソコンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "Kホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "Kホテルの客室には新たに設置されたウォシュレットとネットフリックスが用意されています。"
        },
        {
            "question": "KホテルではコテやPCヘッドセットのレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、Kホテルではコテや高仕様のPCヘッドセットもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "Kホテルはどのような品質認証を受けていますか？",
            "answer": "Kホテルは韓国観光公社の品質認証ホテルです。"
        },
        {
            "question": "Kホテルではどのような防疫措置が行われていますか？",
            "answer": "Kホテルでは防疫措置として、フロントに手指消毒剤が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "Kホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "Kホテルでは高級寝具類やスナックバーなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Kホテルではペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "Kホテルではペット同伴での入室はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "Kホテルの入室基準は何名ですか？",
            "answer": "Kホテルの入室基準は2名です。追加人数に対しては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "Kホテルの料金には変動がありますか？",
            "answer": "Kホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "Kホテルではクーポンを利用できますか？",
            "answer": "はい、Kホテルではクーポンを利用することができます。ただし、先着順で早期締め切りとなることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 444
    }
}